每日食飯先默哀一分鐘可唔可以保持對運動既熱誠？

已經有烈土為我地犧牲過
但人既能力有限
如果可以 搵鬼個個星期出嚟比狗打咩
如果我地花一分鐘 為我地已經付出左生命既烈士默哀一分鐘 可以提醒我地唔好忘記我地仲未完波，完場哨子唔吹得

推

有得諗